入嚟同我講聲加油

加油

多謝你

加油
做咩事啊

做咩唔開心

溫書溫到攰

瞓醒唞夠先溫得入腦

做功課做到心累

碌多陣連登就瞓

一齊捱埋嗰半個月

gayau

加油final完就開心過聖誕架啦

加油 就猿sem了

減油

add oil

加油！